真係忍夠喇 係咪想個個都中肺炎

點解個個收銀都要收完銀 掂完啲錢
唔消毒直接去沖野飲同整野食

你唔直接同收銀講,上黎講又有乜用?
要100%安全,不如自己煮

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？